求求大家要努力做多啲文宣！orz

是咁的。。。

呢排小弟喺家族群不停send片俾老豆老母睇，點知有個阿姨send咗啲深藍片俾我老豆睇之後，我睇老豆部電話發現佢utube相關幾乎全部變成藍片！！！我先明白中央真係出好多錢同人力物力去維穩！

所以！！ 小弟希望大家努力多啲拍片上utube俾世界嘅人知香港真係發生咩事，拜託

推

比如Line都係
立場一出文就俾班藍絲帶晒風向
好多師奶港女就信晒
其實只係好簡單留幾隻字
upvote返自己友啲留言就ok

每個人盡send 咁做可能好黑人憎，但啲藍絲真係好厚面皮，唯有鬥send

無計
我老媽子仲信中國係強國

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」